住赤柱原來交通咁方便

呢幾日新界大塞車，住赤柱原來搭小巴15分鐘內客出到銅鑼灣灣仔，比港島綫港豬🐷更快到公司。

呵欠,首先你間公司要響銅鑼灣!

公司銅鑼灣中環灣仔通通得

15分鐘？

經常塞車果到死呢

香港仔隧道吾塞米得囉😒

有塞車嗎？我住咁耐都唔覺 也可以行黃泥涌和大潭

Exactly

誠哥住南區 冇誠哥撐 點會榮光歸香港 唔好心生惡念

每日搭車都見到誠哥屋企，對住個深水灣哥爾夫球場

你都非富則貴

赤柱一樣有平民樓，幾百萬嘅居屋唐樓，亦都有公屋

住公屋先富貴 個度地靈人傑 監獄都有猛料先入到個間

巴士線有成10條8條，恨死屯門掃管笏嗰度

總之target永遠唔會係南區

南區幾時破處

住港島仲肯港島返工咪撚嘈啦

有日閒日去赤柱行下
出返cwb 嘅速度好似係快過入去咁嘅

赤柱早已經無外國遊客

我住柴灣 間唔中都入黎飲杯野 入黎街下 係幾正既

赤柱無外國遊客仲好 交通明顯地暢通左 10年前逢星期六日都大塞車

My Japanese friend Amy lives in Stanley, Hong Kong and Hawaii. She loves gardening. In her front garden in Hawaii, she planted two litchi trees, a mango tree and bushes in the lawn. Some of the bushes produce pretty trumpet-shaped flowers. She also grew flowers such as roses, orchids, lavender, violets, hydrangeas and sunflowers which are in full bloom. There're some exquisite flower pots placed near the lawn as decoration. She mows the grass every now and then. She occasionally hires a gardener to manicure her garden. Her back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but she turned it into a meadow blanketed with wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside her house she has a vase of hydrangea and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in flowerpots or vases. In the summer summer flowers bloom in the meadow. In the spring the meadow is covered with lovely spring flowers. In autumn the meadow is blanketed in beautiful autumn flowers. In winter the meadow is a mass of pretty winter flowers. It's an extraordinary garden. Her boyfriend buys a bouquet of red roses, sunflowers and hydrangea for her every valentine's day. They're beautiful cut flowers. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For example Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties. She's an insurance saleswoman who is paid a basic salary of three hundred thirty thousand dollars per annum plus a thirty one percent commission on every sale she makes so she doesn't work by commission only. So far this year her sales haven't fulfilled the expectations of her company partly because the economy is hardly blooming. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I went for a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable.

呢幾日行黃泥涌出灣仔好順

路面交通
順咪 ok 囉
咁無鐵打風落雨就責洗啲

赤柱係福地，未受過tg影響